屎達零

係幾撚屎

?

咩話？

樓豬

點解我咁撚燈

燈

入靚波

係

屎到，入2粒

會唔會燈到帽

認錯

水晶宮對鏝同對痢兩隊波黎

好似你燈阿蘇咁

系

樓主